<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.1.2</version>
  <title>
    <en>Beware Of Straw</en>
    <de>Achte Auf Dein Stroh</de>
    <fr>Méfiez-vous De La Paille</fr>
    <pl>Uważaj Na Słomę</pl>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[This modification allows the straw to be drawn in by the header of the working combine. After being pulled in, it passes through the threshing machine again and is ejected in a smaller amount.
It is also possible that small amount of grain will be recovered when it passes through the combine again. However, it is not profitable. Therefore, be sure to raise the header. Otherwise, you may lose useful material.

Changelog (1.0.1.2):
- descVersion updated
- fixed lua error while collecting vines/grapes

For more information, full changelog, help, and report issues please visit <a href="https://github.com/VertexFloat/bewareOfStraw">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser Modifikation kann loses Strohschwad vom Schneidwerk eingezogen werden. Nach schwad dem Einziehen durchläuft es erneut die Dreschmaschine und wird in geringerer Menge ausgeworfen.
Es ist auch möglich, dass eine kleine Menge Getreide zurückgewonnen wird, wenn es erneut durch den Mähdrescher läuft. Es ist jedoch nicht rentabel. Stell daher sicher, dass du dein Schneidwerk aushebst im Arbeitsmodus, ansonsten wirst du nützliches Material verlieren.

Änderungsprotokoll (1.0.1.2):
- descVersion aktualisiert
- lua-Fehler beim Sammeln von Reben/Trauben behoben

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe und das Melden von Problemen finden Sie unter <a href="https://github.com/VertexFloat/bewareOfStraw">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Cette modification permet à la paille d'être aspirée par la tête de la moissonneuse-batteuse. Après avoir été aspiré, il passe à nouveau dans la batteuse et est éjecté en plus petite quantité.
Il est également possible qu'une petite quantité de grain soit récupérée lorsqu'elle passe à nouveau dans la moissonneuse-batteuse. Cependant, ce n'est pas rentable. Par conséquent, assurez-vous de relever l'en-tête. Sinon, vous risquez de perdre du matériel utile.

Journal des modifications (1.0.1.2):
- descVersion mise à jour
- correction d'une erreur lua lors de la collecte de vignes/raisins

Pour plus d'informations, un journal des modifications complet, de l'aide et des problèmes de signalement, voir <a href="https://github.com/VertexFloat/bewareOfStraw">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Ta modyfikacja powoduje, że słoma może zostać wciągnięta przez heder pracującego kombajnu. Po wciągnięciu ponownie przechodzi przez młocarnię i zostaje wyrzucona w mniejszej ilości.
Możliwe jest również, że po ponownym przejściu przez kombajn zostaną odzyskane nie wielkie ilości zboża. Jest to jednak nie opłacalne. Dlatego pamiętaj o podnoszeniu hedera. Inaczej możesz stracić przydatny materiał.

Dziennik zmian (1.0.1.2):
- zaktualizowano descVersion
- naprawiono błąd lua podczas zbierania winorośli/winogrona

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/VertexFloat/bewareOfStraw">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_bewareOfStraw.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua"/>
  </extraSourceFiles>
</modDesc>
